大家知道葉德嫻以前係燒山條女？

我知
同謝偉俊條女爭燒山

2個世仇

其實Deanie姐應去樂活選區拉票

垃圾燒山